希望阻一阻各位為香港好既朋友時間

相信頭先大家都收到一個沉重既消息
已經有人為我地既社會犧牲咗自己既生命
我知大家而家心情都好低落

所以 我地唔可以辜負烈士既心意
我並唔係話當冇咗件事 但而家首要應做既
係推返啲有用既post上去 一齊漂漂亮亮咁贏一次
作為紀念依位無名烈士既禮物

雖然我地唔知你係邊個 但大家都會記得你既付出
安息啦朋友

最後
6月16 一齊迫爆個政總佢

#223256 三角蚤
我屌你老母

自推

有睇到既人 唔洗回應 做就得架喇

有心既朋友 可以摺一朵紙花以表心意

各位 到時見